有無人可以剖析一下美斯由細到大既心路歷程

要有source

年紀輕輕，好多人幫，上到最高，放pea食薯片飲可樂，搞到個人肥晒，點知c朗追緊上嚟，嚇到賴尿，比沙維屌，之後先操fit返。

駛乜source
召喚王騎巴打出嚟問下佢咪知

召喚一眾美斯傳心師

等佢出自傳咪知囉..

大將軍 有無sources

細個病多體弱

佢個毒撚撚敢講自己既心聲咩 西口西面就曉

溫室長大 受盡母愛的小花

大家係咪唔明心路歷程

無 source
個人覺得美斯只係想開開心心踢波, 偏偏要背負整個國家的期望. 連續3次亞軍相信打擊很大.. 佢未必係一個好領袖, 亦冇老馬嘅霸氣, 但不能抹殺佢對阿根廷/足球的貢獻.

連登仔唔單只識波 仲識讀心術

中肯

又係時候留名睇弱智。

鍾意踢波但有病
入到鍾意既球隊做埋正選
踢到地上最強冇人能敵
冇啦啦俾人推咗做足球之神
青梅竹馬返埋黎
繼續晚晚中出佢
生咗個仔好開心
隊友開始退休
冇咗沙維小白開始唔sick波
世盃遇著垃圾足總
發下脾氣退隊以示想改變
但又唔捨得退隊又彈返入去
球會組返隊msn
開心足球⚽️
諗住踢多幾年等屁馬代替自己
點知走咗去碌地沙
繼續承擔巴塞icon
諗住踢埋18世盃算
國家隊壓力大 所以踢到頹頹地
點知繼續腐敗拿世界盃sell阿甲仔
彈出算但又想為國爭光又彈返入去
終於罷脫世一稱號做世五
點知世一太垃圾
報紙佬又要推返美斯對C朗
但8強俾曼聯踢出局
返屋企繼續屌閪算